連台灣都唔敢攪統獨公投，香港攪獨立係咪諗多左

台灣有地利，軍火都驚公投結果係否定獨立較多
香港真係比係你攪，咪又係一國兩制 佔大比數

先要問准美爸爸

等睇癲狗入黎紅色大字三毛死全家

樓主人格分裂？？

台灣早已自成一國，點解仲要投票決定？

所以一定要留返條命
等5060後死得7788
先有機會反勝

exect7ly, 根本係“投降”公投

支那唔會比你有呢一日

台灣一早就已經係一個獨立主權既國家，洗撚搞統獨公投。

到時00後上位

唔好ff
每個世代都會有一大堆奶共賣港既人